其實2和B條垃圾點解可以有正選?

求奇係老人院個呀伯仲好過它

識幫雲加含撚

雪雪聲

真是好撚廢

對廢隊先正選

你睇真d阿仙奴同隊廢隊差幾多分?

老野又信錯人

阿》般

因d後備好廢，例如Gixxxd

阿叔Ainsley Maitland-Niles 都好過IWOBI 條垃圾

Nelson幾勁

最少人地唔係弱智

係，但我知你係弱智